韓國連一碟蛋包飯都咁講究 ....

螺旋蛋包飯唔是日本發明架咩

係啊，所以呢？

是

無深度未要攞呢啲黎扮野

關韓國乜事？明明日本嘢

哇 好撚野

係日本野，但韓國人整得好講究 ....

有咩特別
d蛋好似太熟

多餘

所以樓主未柒左

咁你講到個問題出黎未 ....

how so?

係餸。。。
有blackmore s魚肝油

又想引罵戰

你講到關韓國乜事未

各有做法
但都係無餸。。。

點解我話韓國整蛋包飯講究，啲人個個會自動波咁話「唔關韓國事」？

個 post 明明無包含「蛋包飯係韓國人發明」呢個意思 ....

一定要係佢地發明嘅野先可以講究咁整？

有乜講究?
螺旋蛋包飯唔係咁整可以點整?

韓國人柯督屎都講究d 香d

關韓國事係因為整嘅係韓國人 ....

咁你肯講個問題係邊未 ....

其實韓國某D字母GE房間都好講究

N

睇唔出比起其他國家有幾講究

咁樓主的講究係想指究在邊個位呢？

你個標題中講究廣義係想指以新奇的方式去製造出蛋包飯

以你特別指明係韓國人，換言之係想特別指明依個新奇方式由韓國人發明。但實情依個方式就係日本人一早有，但韓國人參考返個做法去做。

咁下次芝麻人出片整 係未姐係樓主又會出post 話芝麻人用同樣方式整蛋包飯都係好講究？

起碼唔會好似某啲藍店咁一 pat 野 ....

本身件野就係咁，關韓國人乜事

可能除左日本人唔整得蛋包飯掛

你就咁放條link, 入到去又唔係特別
咪預左有人玩野

ps. 未block #2?

香港連一碟屋企食嘅蛋包飯都咁講究......

藍店做到一 pat 野唔等於韓國做得講究啵
條片就係正常整法
你話佢整之前拜一拜神,祭一祭天地都起碼可以當個講究位丫

見佢咁整得幾好咪讚下 ....

未 ....

就咁比條link預左比人屌啦
又唔係唔知連登仔要求高

wow, 真係好講究 ....

原來整得好過狗糧就叫講究

屌你老母韓狗憑咩學人整日本菜

日本人仲講究

韓國正垃圾

崇韓食屎狗

個乜撚400次咖啡都係澳門野
宜家變撚咗韓國

你唔知日本係香港人故鄉？

樓主作文應該拎Ud point 唔知點走出黎

佢啲飯唔係淨係白飯一碗喎，啲蛋卷得又靚，成個過程同 presentation 都好過好多餐廳 lah ....

話佢講夠都唔得 ....

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

台灣連一碟蛋包飯都咁講究⋯⋯

呢個難好多

真 唔明點解唔可以開post
覺得有再講究啲既蛋包飯咪貼笑黎討論囉
講到韓國人唔可以整日本野咁

屌 呢啲叫蛋蓋飯

呢度飲食台，點知原來呢度啲人仲 mean 過時事台 ....

..咁係咪淨係可以每個國家嘅人整返自己國家嘅菜式？

韓狗係特別無恥

韓國既飲食文化
好多係醃制食品

笑什麼 你也是韓國人

見識少係抵屌

支那人夠日日打飛機講中国4大發明係中国發明出嚟

捉到了,樓豬是五毛三毛PR公司
專登分化日韓

cls, 開 post 有韓國兩個字，成班人上曬電 .... 都唔知係咪黑警黎 ....

關咩事？韓狗食開屎扮咩識煮野食

that's a bit racist

D日本毒撚衝哂出黎

嘩係喎

崇日撚自從反送中運動開始之後冇位企
而家有位仲唔沖曬出嚟咩

個post笑撚到我

覺得冇咩特別
個蛋都唔係好特別
反而日本果隻煎到個蛋好似欖球咁
再放落個飯度切開 特別啲

你個邏輯都幾有趣

D崇日撚收皮啦，成日衝出黎柒

樓主

因為上咗熱門

wtf ....

又觸動到崇日撚神經
笑死

拉

韓狗不嬲冇腦架啦

咁就叫講究？

屌咩 你攞啲垃圾黎比

你地有講話係韓國發明咩？

韓國大熱，人地節日講咗澳門啦，盲撚

中聯辦係唔係中央人民政府所屬各部門？答案係：有時係有時唔係。

最大問題係你文不對題
個個整呢款蛋包飯/蛋蓋飯都係咁整架啦
關韓國咩事？
如果段片都更多花臣/細節位先會對題囉

韓國有優秀廚師？

咁呀？等我打句日文安慰佢地先 ....

嫌韓やつらはやくでてくれ !

呢排好多仇韓分化出黎

全部食物橙紅色

用韓國垃圾蛋 哂9氣

樓主係pr公司
咁既po都上熱門

但佢個 presentation 好過好多餐廰 ....

根本就冇，韓國人淨係食泡菜，蛙仔

先唔講崇日呀仇韓個啲
但你個段片 個蛋包飯真係好普通完全冇講究位
又唔係好有特色得韓國先做到
就落咁既標題好似hashtag 韓國先做到咁講究咁有啲文不對題啫

撚

韓狗on99

不過有時個d 好深色個d 汁有D 酸味燒汁 我覺得麻麻

咁你又太睇高pr公司
鬼有咁多生意

7左就認啦

係，部隊鍋都好講究

其實樓主同其他人明唔明個point 係邊
唔係崇唔崇日

呢款蛋包飯就係咁整
香港人，韓國人，日本人，支那人，英國人，美國人都係咁整
根本唔關韓唔韓國事
亦唔關係咪日本人發明事
講究應該係讚呢款蛋包飯整法講究
亦可讚日本人發明左呢款整法講究嘅蛋包飯
你亦可以讚呢位韓國人識整呢款咁講究嘅蛋包飯
又可以讚呢位韓國人整呢款咁講究嘅蛋包飯整得好靚
唔係讚韓國人整蛋包飯講究

結論
樓主作文拎U
屌其他人崇日嘅閱解拎U

the phrase you're looking for is やめてくれ

韓國亞洲第一

真 我識好多香港餐廳都做到呢個水準

有咩咁講究？咪又係普通一碟日式公主裙蛋包飯
講究在邊忽？韓國人堅持用日式料理手法？

柒左仲咁串

唉 .... 我成句打出黎喇 ....

「韓國係個講究飲食嘅國家，連蛋包飯咁簡單嘅 dish 都好認真去整」

成個post啲人上晒電咁
成件事好似有個鬼佬寫毛筆字好靚，之後一班人衝出嚟話中國發明㗎乜乜乜咁

no! what i said was exactly what i wanted to say to those basters!

唉乜野？

如果片入面係中國人
咁講
"中國連一碟蛋包飯都咁講究 ...."
呢句說話有冇問題先

問題係唔算特別靚 仲要係唔難學嘅嘢

樓主真係好撚柒
仲問個問題係邊

其實巴打係咪食開茶餐廳先咁覺得 因為香港其實唔少整色整水得個樣既餐廳 呃人錢

錯例子啦
而家係鬼佬寫楷書寫得好，然後樓豬話鬼佬連寫隻字都咁講究

中國連一碟10蚊嘅蛋包飯都咁講究⋯⋯
就ok嘅

good troll, I'll give you that

個例子唔同類

樓主講既野就好似有人貼左杯好普通既珍珠奶茶
然後話日本人連一杯茶都咁講究

係啊，平日食開茶餐廰 ....

但片中個間都係間當地好普通嘅餐廰黎 jah ....

呢個post做乜撚
十足lf2咁

結論 樓豬引戰狗

有幾講究

你係唔識煮野食定點 其實好普通咋喎

唔洗回我咩咁易整你整黎睇下囉依啲說話

事實真係無咩特別技巧可言

越簡單嘅野越難整得好 ....

你都可以做到嫁 咁得閒咪試下係屋企煎個蛋囉

下次你就可以出Post 「我自己連一碟蛋包飯都咁講究」

起底啦
而家好多人帶風向, 咩台都帶嫁

專登分化日韓

論頭幾個回覆重要性

夾硬將蛋包飯同韓國一齊講 標題又誤導
蛋包飯食撚懵咗

GOOGLE TRANSLATE完句日文之後自己感覺良好置埋頂

唔好踢爆人啦 人地要虛榮感

先唔講係咪韓仔整
煎到一岩一忽咁想點呀

唔知講究乜鳩 以為全部韓國人都整螺旋蛋包飯咁
仲要唔係幾撚咁特別

係 google translate 打咩先出到呢句日文？

they are baster and you are bastard

樓豬泡狗碟垃圾都可以打哂飛機咁

樓主只不過做個社會實驗

講究 = 新奇 = 發明 Strawman極致
唔識字去查字典，煮公仔面都可以好講究，明唔明

屌 人哋整隻蛋都比你屌

日本仔嗰個一睇就知好食好多

所以係邊個講究？

唔好乜柒都spin落黃藍度啦

呢個post 有咩值得討論

泡狗食野係唔同

有咩討論價值
利申唔太同意樓豬既講究

柒左就潛啦仲死撐
你所謂好講究飲食嘅韓國係抄狗嚟咋

呢排根本係專登搞日VS韓 分化

個整法同日本咪一撚樣
邊到突顯出韓國特別有深度?